樣衰同醜樣，邊個無禮貌d?

正皮 樣衰
負皮 醜樣

講真話仲要理有無禮貌

樣衰=內在 由性格主宰
醜樣=外在 天生

認真 第一個說法唔係應該指衰格咩？
樣衰應該講樣子，扯到性格好似遠咗啲

樣子平凡

Facially challenged 好似禮貌啲😂